---
title: Logboek iteratie 3
date: 2017-10-06
tags: ["logboek"]
---




﻿06 10 17:  

> -

07 10 17:  

> -

08 10 17:  

> Samenvatten Beeldtaal.  

09 10 17:   

> Studio dag. De nieuwe en laatste briefing KISS gekregen. De feedback van de alumni gebruikt om ons concept te verbeteren.  

10 10 17:  

> Twee minigames en twee dingen die je zou kunnen doen in de Escape Room uitgewerkt. Ook Beeldtaal samengevat.  

11 10 17:  

> Studio dag. De minigames uitgekozen en geschetst om een overzicht te creëren. Ook de verhaallijn bedacht voor het hele spel en de Escape Room zelf. In de middag een workshop Leerdossier van onze studie coach.  

12 10 17:  

> Tentamen design theory. Spiekbrief gemaakt.  

13 10 17:  

> -

14 10 17:  

> Met team een datum afgesproken om in de vakantie te werken aan ons project.  

15 10 17:  

> -

16 10 17:  

> Met team afgesproken bij Robin thuis. Tekst filmpje bedacht en het filmpje opgenomen.  

17 10 17:  

> -

18 10 17:  

> -

19 10 17:  

> Aan het prototype gewerkt.  

20 10 17:  

> -

21 10 17:  

> -

22 10 17:  

> Aan het prototype en mijn minigames gewerkt. 

23 10 17:  

> Studio dag. Aan het prototype gewerkt. Ontwerpproceskaart gemaakt met Quinty. In de avond aan mijn leerdossier gewerkt.

24 10 17:  





> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).